有冇CHING有用HKT

最近裝左HKT 1000M光纖
點知除左DOWN野快左之外
主要係連外國網路打機
WOW美服,GBF個D啦
都比我之前用HKBN 100M慢
點解會咁?都有試過打去客服問,
都係公式回答,幫我重開ROUTER
ROUTER我自己都係重開啦,洗撚佢咩
我自己部ROUTER係新買既(千幾蚊部個D),同埋都試過借FD既
一樣都係咁
請問係唔係浮動IP既關係?